每次出CWB MK SSP,都去唔夠半小時我就要走

人多令我十分不舒服

從來去多人地方只會完成目標事情就離開

我唔明D人點解可以留係呢個地方咁耐